CU要行出火車站先要米缸真係好反智

依單野真CU完勝
成條達之路南山任我煲

仲諗緊達之路明明係九龍塘

分下莊閒好冇？

cu係咁㗎啦

CU 定 SU 啊？

S乜U?樹記？
唔知你噏乜柒
校園台一向九龍塘叫真cu
馬料水叫cu
新會然唔撚知就收嗲咪嘈

屌得好

樹記 就收皮